Création d'un simple todos afin de découvrir le framework js meteor.

Au préalable, veuillez installer npm et node.js

1. git clone du projet
2.  installation des dépendances
     $ npm install
3. lancement de l'application 
     $ meteor

Pour info, ouverture de la console Mongo DB
$ meteor mongo